有冇諗過傳說對決串㭍㭍果d係遊戲效果？

成日都發覺一出新英自己就舊英就俾人串裝備造形打法，係未想迫你認隻舊英垃圾再買佢隻新英用？